點解屁馬去法甲係避戰?

小花去意假係挑戰?
蛆重要創下近年最差戰績
冇埋義大利盃

諗唔明

Er.....Er總之就係征服意甲啦！

Er....Er Fabio射手榜排第一都係靠森多利亞體系咋！

咁屁馬唔係真。征服法甲咩?
話避戰冇資格做世三
咁點解小花又有資格做世一

ching數漏提子班垃圾

負皮又唔講嘢
係唔係想指小花真係冇資格做世三?

咁我又覺得要公道d......

你地笑牙朗小花都算啦，講得通

但佢同尼馬爭左咁多年世二，overall 佢都係略佔上風既

唔好講再尼馬必定係勁d咁

真係有人咁講， 話森多供應多過祖記垃圾中場

公道?
大把人話屁馬世三都冇
小花係世一地位
何來爭世二??

朗迷：
提子隊友好廢全靠小花一人carry
阿根庭人腳勁過提子多多聲，教練唔出唔計，美斯Order要出美沙阿古拿

屁馬咪同牙朗咁上下水準，咪玩啦

ching自己試下開個post咁講
包伯母忙到下年佛誕